Case 1
A = 1
C = 1
Case 2
H = 1
X = 1
Case 3
H = 2
N = 1
T = 1
Case 4
J = 2
S = 1
W = 1
Case 5
B = 1
J = 1
Q = 2
Case 6
A = 1
L = 1
U = 3
V = 1
Case 7
D = 1
M = 3
R = 1
Z = 1
Case 8
I = 2
J = 2
L = 1
T = 1
Case 9
N = 2
P = 1
S = 2
U = 1
Case 10
K = 1
M = 1
S = 3
W = 2
Y = 1
Case 11
I = 1
M = 1
N = 1
T = 3
Z = 2
Case 12
H = 3
J = 2
L = 1
O = 1
W = 1
Case 13
A = 1
D = 4
E = 2
I = 1
N = 1
Z = 1
Case 14
C = 2
H = 1
P = 1
R = 2
T = 1
U = 3
Case 15
A = 2
G = 1
K = 1
O = 2
R = 2
X = 2
Case 16
C = 1
D = 2
O = 2
Q = 2
U = 1
Y = 2
Case 17
B = 3
D = 2
E = 1
F = 1
H = 2
S = 1
Case 18
G = 1
H = 1
J = 2
N = 2
T = 3
Y = 1
Case 19
F = 1
M = 1
N = 3
Q = 4
R = 1
T = 1
V = 1
Case 20
E = 1
F = 1
J = 1
M = 5
P = 1
S = 1
U = 2
Case 21
B = 1
G = 2
H = 1
J = 1
O = 1
Q = 2
S = 4
Case 22
A = 1
M = 1
O = 4
P = 1
U = 2
X = 2
Y = 1
Case 23
A = 4
I = 1
J = 1
M = 1
P = 2
V = 1
X = 2
Case 24
C = 4
D = 1
G = 1
K = 1
M = 1
P = 2
V = 1
W = 3
Case 25
A = 1
C = 1
F = 3
I = 2
M = 1
N = 2
P = 1
V = 3
Case 26
D = 1
G = 2
N = 3
P = 2
Q = 1
R = 2
T = 2
Z = 1
Case 27
C = 1
J = 1
K = 2
L = 1
P = 2
S = 4
U = 1
V = 3
W = 1
Case 28
A = 2
C = 1
E = 1
J = 2
K = 2
L = 1
W = 1
Y = 4
Z = 2
Case 29
A = 2
F = 2
J = 2
N = 2
O = 2
Q = 3
S = 1
W = 1
Y = 1
Case 30
D = 3
K = 1
L = 5
P = 1
Q = 1
T = 1
U = 1
V = 2
X = 1
Case 31
E = 3
F = 1
G = 2
I = 2
R = 2
S = 1
T = 1
U = 1
V = 2
W = 3
Case 32
A = 1
G = 2
O = 2
Q = 1
R = 1
T = 1
V = 1
W = 3
X = 1
Z = 5
Case 33
B = 4
D = 1
E = 1
F = 1
L = 1
Q = 3
T = 1
U = 2
Y = 2
Z = 2
Case 34
D = 1
H = 2
I = 1
Q = 1
R = 2
T = 1
U = 2
V = 3
W = 1
X = 4
Case 35
G = 1
H = 4
J = 2
M = 1
N = 1
O = 2
R = 1
S = 2
T = 3
X = 1
Case 36
F = 3
G = 1
H = 1
I = 1
L = 1
P = 5
T = 1
U = 2
V = 1
Y = 2
Case 37
A = 1
C = 1
D = 1
F = 3
I = 2
M = 4
R = 3
S = 1
T = 1
X = 1
Case 38
A = 2
E = 3
F = 1
H = 3
L = 3
M = 1
O = 2
P = 1
W = 1
Z = 1
Case 39
G = 2
I = 2
L = 3
M = 1
N = 3
Q = 1
R = 3
S = 1
U = 1
X = 1
Case 40
G = 1
I = 1
J = 1
L = 4
N = 3
O = 2
P = 1
Q = 1
S = 4
T = 1
V = 1
Case 41
A = 3
C = 1
D = 1
G = 3
H = 4
I = 1
J = 1
L = 2
M = 1
X = 2
Y = 1
Case 42
A = 1
B = 1
C = 2
I = 6
J = 2
N = 2
O = 1
R = 2
U = 1
V = 1
Z = 1
Case 43
A = 1
B = 2
E = 3
F = 4
K = 2
N = 1
P = 1
Q = 1
U = 1
W = 3
Y = 1
Case 44
D = 3
F = 1
K = 2
L = 1
M = 2
N = 1
Q = 2
S = 1
T = 1
Y = 1
Z = 5
Case 45
B = 1
D = 5
F = 2
H = 1
P = 1
Q = 3
R = 1
U = 2
V = 2
X = 1
Z = 1
Case 46
A = 3
B = 1
C = 3
F = 1
L = 1
M = 1
P = 3
R = 2
T = 1
U = 1
V = 4
Z = 1
Case 47
B = 2
C = 3
E = 2
F = 1
I = 2
N = 1
Q = 1
S = 2
T = 3
V = 1
X = 2
Y = 2
Case 48
D = 1
H = 3
J = 1
K = 1
N = 1
O = 3
P = 3
Q = 1
R = 2
T = 4
V = 1
X = 1
Case 49
B = 1
C = 1
D = 2
E = 1
I = 1
L = 2
N = 4
Q = 1
S = 5
V = 2
W = 2
X = 1
Y = 1
Case 50
B = 1
C = 2
F = 1
I = 2
J = 1
L = 1
N = 1
O = 2
P = 1
V = 4
W = 3
X = 1
Z = 4
Case 51
A = 2
D = 1
E = 1
G = 2
L = 1
O = 1
P = 1
Q = 1
R = 3
S = 2
U = 3
V = 4
Z = 2
Case 52
B = 1
D = 1
G = 1
H = 2
J = 1
K = 1
N = 1
P = 1
S = 2
T = 3
U = 3
V = 3
X = 4
Case 53
D = 2
G = 1
H = 4
J = 1
K = 3
N = 1
O = 2
P = 1
R = 2
S = 2
T = 2
U = 1
Y = 2
Case 54
A = 2
B = 3
C = 3
E = 1
G = 1
I = 1
J = 1
O = 3
Q = 2
T = 2
U = 2
W = 1
X = 1
Y = 3
Case 55
A = 1
C = 1
D = 1
F = 2
I = 2
J = 1
M = 3
N = 3
P = 1
Q = 1
T = 3
U = 1
X = 4
Z = 2
Case 56
A = 2
B = 1
D = 2
E = 1
G = 3
H = 1
I = 1
J = 2
N = 2
P = 1
Q = 1
S = 2
W = 2
X = 3
Z = 4
Case 57
A = 1
B = 1
G = 1
H = 3
I = 1
J = 5
K = 1
L = 5
O = 1
S = 3
T = 1
U = 1
V = 2
X = 1
Y = 1
Case 58
D = 1
G = 2
H = 1
I = 1
J = 1
K = 4
M = 2
N = 1
O = 3
P = 1
Q = 2
R = 1
T = 2
V = 5
W = 1
Case 59
B = 1
D = 3
E = 1
F = 1
G = 3
I = 1
K = 1
N = 1
O = 3
P = 3
Q = 1
R = 4
T = 1
W = 4
X = 1
Z = 1
Case 60
C = 2
D = 5
E = 2
F = 1
G = 1
I = 2
K = 2
M = 1
O = 1
P = 2
Q = 1
S = 2
T = 3
U = 1
Y = 3
Z = 1
Case 61
A = 1
B = 1
D = 1
H = 4
J = 2
K = 2
N = 1
P = 1
Q = 5
S = 3
T = 2
V = 2
W = 1
X = 1
Y = 2
Z = 1
Case 62
A = 2
B = 1
C = 3
E = 2
G = 1
H = 1
I = 1
K = 4
L = 1
M = 1
Q = 1
S = 4
U = 1
V = 2
W = 4
Y = 1
Z = 2
Case 63
A = 2
B = 5
D = 1
F = 1
G = 2
K = 1
L = 3
M = 1
N = 2
P = 2
Q = 1
S = 1
T = 2
U = 1
W = 1
X = 5
Y = 1
Z = 2
Case 64
A = 1
D = 3
G = 3
H = 1
I = 1
K = 2
M = 1
N = 1
O = 3
P = 1
Q = 4
R = 1
S = 4
T = 2
U = 1
W = 1
X = 1
Y = 3
Case 65
A = 3
B = 1
C = 3
D = 1
E = 1
F = 1
G = 1
I = 1
M = 1
O = 1
P = 3
Q = 1
R = 2
T = 2
U = 2
V = 5
W = 4
Y = 1
Case 66
A = 6
B = 1
C = 2
F = 2
G = 1
I = 2
J = 2
L = 1
M = 1
O = 3
P = 1
Q = 2
R = 1
S = 2
T = 2
V = 2
X = 1
Y = 3
Z = 1
Case 67
A = 1
B = 1
F = 1
H = 3
J = 1
L = 3
M = 2
N = 1
P = 1
Q = 1
R = 2
S = 2
T = 1
U = 1
V = 3
W = 3
X = 2
Y = 5
Z = 2
Case 68
A = 2
B = 1
D = 2
F = 1
G = 1
H = 1
I = 1
J = 4
K = 3
L = 1
M = 1
Q = 1
T = 1
U = 3
V = 1
W = 1
X = 2
Y = 2
Z = 7
Case 69
A = 2
B = 2
C = 1
D = 1
E = 4
F = 4
G = 1
I = 3
L = 1
M = 2
N = 2
O = 2
P = 5
Q = 1
R = 1
S = 1
T = 1
U = 2
X = 1
Z = 1
Case 70
C = 2
D = 2
E = 2
F = 1
G = 4
H = 2
I = 2
J = 1
K = 1
L = 1
M = 2
O = 2
P = 1
S = 3
T = 4
U = 1
V = 1
W = 1
Y = 3
Z = 2
Case 71
C = 5
E = 5
F = 1
G = 1
H = 2
I = 1
L = 2
N = 2
O = 1
P = 1
Q = 2
R = 1
S = 3
T = 2
U = 1
V = 1
W = 3
X = 2
Y = 1
Z = 1
Case 72
A = 1
B = 1
C = 2
D = 1
E = 1
F = 1
G = 1
H = 1
I = 2
K = 1
L = 1
M = 2
N = 1
O = 1
P = 2
Q = 3
R = 2
T = 2
W = 5
Z = 7
Case 73
A = 2
B = 2
C = 3
D = 3
H = 3
I = 1
J = 3
K = 1
L = 1
M = 1
N = 2
R = 1
S = 4
T = 1
U = 1
V = 1
W = 3
X = 1
Y = 3
Z = 1
Case 74
C = 2
D = 2
E = 4
H = 1
J = 1
K = 4
L = 3
M = 1
N = 2
O = 1
P = 3
Q = 1
R = 1
S = 1
T = 3
U = 1
V = 2
W = 1
X = 4
Y = 1
Z = 1
Case 75
A = 1
B = 6
C = 1
D = 2
E = 2
F = 1
G = 1
I = 2
J = 3
K = 3
M = 1
N = 2
O = 1
P = 1
Q = 3
R = 1
S = 1
U = 1
V = 3
Y = 1
Z = 3
Case 76
B = 3
C = 2
D = 3
E = 1
F = 2
G = 1
I = 5
J = 2
L = 2
M = 3
O = 4
Q = 3
R = 1
S = 1
T = 1
U = 1
V = 1
W = 1
X = 1
Y = 1
Z = 1
Case 77
C = 1
D = 1
E = 1
F = 3
H = 6
I = 2
J = 2
K = 3
L = 1
M = 1
N = 3
O = 2
P = 3
Q = 1
R = 2
S = 2
T = 1
U = 2
X = 1
Y = 1
Z = 1
Case 78
A = 2
B = 1
C = 3
E = 1
F = 1
G = 4
H = 1
I = 1
J = 1
K = 1
M = 2
P = 2
Q = 3
R = 1
S = 6
T = 3
U = 2
V = 1
W = 1
Y = 1
Z = 2
Case 79
B = 1
C = 1
D = 3
E = 2
F = 3
G = 1
I = 1
J = 7
K = 1
L = 1
N = 5
O = 1
P = 1
Q = 2
R = 2
S = 3
T = 1
V = 1
W = 1
X = 1
Z = 1
Case 80
A = 4
B = 2
D = 1
F = 1
G = 1
J = 1
L = 3
M = 4
N = 1
O = 1
P = 3
Q = 2
R = 5
S = 2
T = 2
U = 2
V = 1
W = 1
X = 1
Y = 1
Z = 1
Case 81
A = 2
B = 1
C = 1
D = 1
F = 1
G = 1
H = 5
I = 1
J = 2
L = 1
M = 4
N = 2
O = 2
Q = 2
R = 1
S = 2
T = 2
U = 2
W = 1
X = 2
Y = 2
Z = 4
Case 82
A = 1
B = 2
C = 1
D = 2
E = 1
H = 1
I = 1
K = 1
L = 2
M = 1
N = 3
P = 1
Q = 1
R = 2
S = 3
T = 3
U = 4
V = 2
W = 3
X = 1
Y = 1
Z = 5
Case 83
A = 1
B = 2
C = 1
D = 3
F = 1
G = 1
H = 2
I = 3
J = 2
K = 1
L = 3
M = 1
N = 2
O = 5
P = 1
R = 2
S = 3
U = 2
V = 1
W = 2
X = 1
Z = 2
Case 84
B = 1
C = 1
E = 1
G = 1
H = 1
I = 6
J = 1
K = 1
L = 1
M = 1
N = 1
O = 2
P = 3
Q = 4
R = 1
S = 5
T = 1
V = 2
W = 2
X = 2
Y = 1
Z = 3
Case 85
A = 2
B = 4
C = 1
E = 4
F = 1
G = 1
H = 1
I = 4
J = 1
K = 2
M = 2
N = 2
O = 3
P = 1
Q = 1
R = 1
S = 1
T = 1
U = 3
V = 4
W = 3
X = 1
Y = 1
Z = 1
Case 86
A = 1
B = 1
C = 1
D = 1
F = 1
G = 3
H = 1
I = 1
J = 1
K = 1
L = 2
M = 1
N = 2
O = 3
P = 5
Q = 4
R = 6
S = 1
T = 1
U = 1
V = 1
W = 3
X = 3
Y = 1
Case 87
A = 2
B = 1
C = 2
D = 3
E = 4
F = 3
G = 1
H = 2
I = 2
J = 1
K = 2
L = 5
M = 1
N = 3
O = 1
P = 3
Q = 1
R = 1
S = 1
T = 1
V = 2
W = 1
X = 2
Z = 1
Case 88
A = 1
B = 1
C = 1
D = 1
E = 1
F = 3
G = 1
H = 3
I = 2
J = 2
K = 1
L = 1
M = 3
N = 1
O = 4
R = 1
S = 1
T = 1
U = 1
V = 1
W = 2
X = 5
Y = 2
Z = 6
Case 89
A = 1
B = 1
C = 1
D = 3
E = 5
F = 1
G = 4
H = 2
I = 1
J = 1
K = 2
L = 3
M = 2
N = 2
O = 3
Q = 1
R = 2
S = 2
T = 2
U = 1
V = 2
W = 1
X = 1
Z = 2
Case 90
A = 1
B = 1
C = 2
D = 1
E = 1
G = 3
H = 1
I = 1
J = 2
K = 1
L = 2
M = 3
N = 1
O = 4
Q = 2
R = 3
S = 1
T = 5
U = 1
V = 2
W = 5
X = 1
Y = 1
Z = 1
Case 91
A = 1
B = 2
C = 1
E = 5
F = 5
G = 1
H = 1
I = 2
J = 1
K = 4
L = 1
M = 2
N = 1
O = 1
P = 1
Q = 4
R = 3
T = 2
U = 2
V = 1
W = 2
X = 1
Y = 1
Z = 1
Case 92
A = 1
B = 3
C = 1
D = 3
E = 2
F = 2
G = 2
H = 3
I = 4
J = 1
K = 2
L = 1
M = 1
N = 1
O = 2
P = 1
R = 2
S = 1
T = 3
V = 1
W = 5
X = 1
Y = 1
Z = 2
Case 93
A = 1
B = 1
C = 1
D = 2
E = 1
G = 2
H = 4
I = 1
J = 1
K = 1
L = 6
M = 1
N = 2
O = 1
P = 2
Q = 1
R = 4
S = 2
T = 4
U = 1
V = 2
W = 2
X = 2
Y = 2
Z = 1
Case 94
A = 6
B = 3
C = 1
E = 1
F = 1
G = 1
H = 2
I = 2
J = 2
K = 5
L = 3
M = 1
N = 1
O = 1
P = 1
Q = 1
R = 1
S = 1
T = 1
U = 1
V = 2
W = 5
X = 2
Y = 2
Z = 1
Case 95
A = 1
B = 2
C = 1
D = 2
E = 1
F = 4
G = 2
H = 3
I = 1
J = 2
K = 1
L = 1
M = 1
N = 2
O = 2
P = 4
Q = 1
R = 2
S = 3
T = 2
U = 1
V = 7
W = 1
X = 1
Y = 1
Z = 1
Case 96
A = 2
B = 3
C = 1
D = 2
E = 4
F = 7
G = 1
H = 3
I = 1
J = 1
K = 2
L = 1
M = 1
N = 1
O = 2
P = 1
Q = 1
R = 1
S = 2
T = 4
U = 1
V = 1
W = 1
X = 1
Y = 1
Z = 4
Case 97
A = 2
B = 1
C = 2
D = 2
E = 1
F = 2
G = 1
H = 1
I = 3
J = 2
K = 3
L = 2
M = 1
N = 3
O = 1
P = 1
Q = 1
R = 2
S = 3
T = 2
U = 3
V = 1
W = 7
X = 1
Y = 1
Z = 1
Case 98
A = 1
B = 1
C = 1
D = 2
E = 1
F = 1
G = 1
H = 1
I = 1
J = 1
K = 4
L = 1
M = 3
N = 2
O = 4
P = 3
Q = 1
R = 2
S = 1
T = 3
U = 3
V = 1
W = 5
X = 1
Y = 4
Z = 1
Case 99
A = 2
B = 2
C = 4
D = 1
E = 1
F = 4
G = 2
H = 1
I = 1
J = 1
K = 1
L = 1
M = 1
N = 2
O = 1
P = 2
Q = 1
R = 1
S = 1
T = 3
U = 2
V = 2
W = 4
X = 1
Y = 5
Z = 3
Case 100
A = 2
B = 3
C = 2
D = 1
E = 2
F = 4
G = 1
H = 1
I = 1
J = 3
K = 1
L = 1
M = 1
N = 1
O = 2
P = 6
Q = 1
R = 3
S = 1
T = 2
U = 3
V = 1
W = 2
X = 1
Y = 3
Z = 1
